外賣pizza有delay 你問我答

好撚肚餓

pizza幾大?

5點鐘食晚飯?

12點落order?

ok大下

呢度7點半

7點落

比外賣仔屌緊

有冇菠蘿?
(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

邊間

extra sausage

冇
狗先食

Dominos

bmi幾多?

26

遠單? 睇住加料

我同個外賣仔感情好深厚

Dominos好難食

食嘅係感情

個批好緊

唔洗喇唔該

Aus?

Thank you for your order and for using GPS Driver Tracker to track your delivery. We'd love to hear from you - please rate us on your experience.

我仲未收到

yes